增兵欠突破 未儒懦

這根刺 縱遇強敵亦會阻